聽日大家出街一定要Gear up

無論係怕比人打定抗議，一定要Gear up！

一定要Gear up！